Zeker was het dat ze dat moest doen komen; en dat Highbury in plaats van die perfecte nieuwigheid te verwelkomen was al zo lang beloofd - Mr. Frank Churchill - moet opgemaakt voor de aanwezig bij Jane Fairfax, die alleen de frisheid van een twee kon brengen jaren afwezigheid.
